{再沉淪賭海系列}天皇盃，撐大板飛腳！

1.88半一盤已入
睇好反底

準備All-in跟Ching